（金融才俊）興業銀行副總裁造假單出公數，獲判緩刑

興業銀行副總裁虛構一間禮品公司，偽造假單訛稱購入208份禮物籃，總值18.2萬元，向銀行索取款項。

他承認偽造罪，求情稱他以銀行內部批出的款項，買了7支軒尼詩干邑用作應酬，但公司不接受免稅店收據，無法報銷，故愚蠢地造假單，案中並無令公司損失或令自己獲益，情況特別，冀毋須入獄。